[紅磚] 冇去到Oday 係咪已經冇得報Ocamp

啱啱先知原來尋日係我果科嘅Oday
但冇去到
是咪已經報唔到Ocamp

你Facebook 搵返你個科支莊pm 佢地啦

P.S. 只適用於靚仔/女或醒目人士
見樓主咁on9要上連登問就知唔使諗

我都係唔記得左
師兄咩科架？

你咁on9， 想報都唔預你啦

一支弓去oday會唔會好老尷

邊有咁多同學岩時間一齊去

唔會